其實B仔都唔好食 仲會咁多人？

定係我重口？

雞翼尖好食加上地方夠遠好多駕車的朋友就係貪佢遠遊埋車河去同夠平唔可以叫好食但又未算難食姐

利申：元朗人

平都算係 但我覺得好多餘
利申 元朗人

好撚難食

好難食
又污糟

你有渣開車就明架啦巴打，出得車緊係想路程耐夠消摩時間

狗都唔屌

垃圾
利申住B仔隔離

港豬愛潮流